## REVIEW
 

# Planificado para esta entrega


* Tener la demo actualizada con el registro de usuario, terminado la visualización de los productos y más cantidad de los mismos. 



# Diferencia con lo entregado


* Devolución del cliente (profesor).



# Que hacer para la proxima iteracion (planificacion)

* Inicio de sesión del usuario, comprar productos y agregar productos al carrito.
